{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 비클래시키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 追加費用としては0歳から1人当たり30,000ウォンが加算され、バーベキューの利用料は1回15,000ウォン、ぬるま湯の利用料は50,000ウォンです。 そして、ぬるま湯の温度は30~35度で、使わないためには事前に連絡しなければなりません。 朝食サービスとしてはパン、シリアル、飲み物(牛乳、ジュース)が提供され、冷蔵庫に予めご用意しております。 個別プールの案内としては、チューブ以外のおもちゃや異物を投擲すると修理費がかかり、付帯施設を利用する際には保護者の同行が必要で、ウォーターシューズを着用することが推奨されます。 客室利用に関する注意事項としては、客室選択はAタイプとBタイプに分けられ、入室時に割り当てられます。 ペットは同伴入室は不可能で、最大人数超過や1人で2つの客室の予約はできません。 レイト入室をご希望の場合は事前に協議をお願いします。お子様の安全は保護者の責任であり、客室内やプールは禁煙施設です。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、個人火器やバーベキュー用品は使用できません。 予約された人数以外の訪問客や部外者の出入りは統制され、退室措置が取られることがあります。 また、火災や臭いを防ぐため、客室内での肉類や魚類の調理は禁止され、指定された場所で利用してください。 予約及びご利用の際の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、重複予約がたまに発生することがありますが、全額払い戻しができるというご案内です。 ご利用いただけない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルすることができます。 ご予約の変更はカスタマーセンターにご連絡し、業者の規定により変更ができなかったり、手数料が発生する場合がございます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいています。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、現場決済をお願いします。 最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いし、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴時に入室が制限されることがあり、当日予約後当日利用の件の場合は利用できないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者の入室と払い戻しは不可です。 また、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 利用案内では予約特典があり、IPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能で、海水浴場が近くにあると案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "0歳から1人当たり30,000ウォンが加算され、バーベキューの利用料は1回15,000ウォン、ぬるま湯の利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度はどのくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は30~35度です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食としてパン、シリアル、飲み物(牛乳、ジュース)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用について教えてください。",
            "answer": "個別プールの利用時には、チューブ以外のおもちゃや異物を投擲すると修理費がかかります。また、付帯施設を利用する際には保護者の同行が必要で、ウォーターシューズの着用が推奨されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室利用に関する注意事項としては、客室選択はAタイプとBタイプに分けられ、入室時に割り当てられます。ペットの同伴は不可能で、最大人数超過や1人で2つの客室の予約はできません。レイト入室をご希望の場合は事前に協議をお願いします。お子様の安全は保護者の責任であり、客室内やプールは禁煙施設です。また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、個人火器やバーベキュー用品は使用できません。予約された人数以外の訪問客や部外者の出入りは統制され、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内での肉類や魚類の調理は火災や臭いを防ぐために禁止されています。指定された場所での利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや変更は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用の際の注意事項として、リアルタイム予約の特性上、重複予約がたまに発生することがありますが、全額払い戻しができるというご案内です。ご利用いただけない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルすることができます。ご予約の変更はカスタマーセンターにご連絡し、業者の規定により変更ができなかったり、手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金の支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、現場決済をお願いします。最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴時に入室が制限されることがあり、当日予約後当日利用の件の場合は利用できないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者同伴無しでは不可です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "設備やサービスの提供についてはどのようなものですか？",
            "answer": "利用案内では予約特典があり、IPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能で、海水浴場が近くにあると案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 881,
        "QA": 904
    }
}